[2232] 港鐵不停佐敦尖沙咀

一手 站內廣播

推

又搞乜....

自推 希望多啲人睇到

屌， 深水埗落曬車

推，同樣聽到。堅料

真 搭緊

推推推推,速逃

船/ 柯士甸 / 油麻地（好撚遠）

:

push

紅磡站

尖沙咀要走，啲狗想捉個女仔，引人圍警署

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

Push

嗌放人啲狗都係唔放
小心比人反圍
可能等畜龍黎

有gear既唔好理個女仔
比街坊, 議員同記者去搞啦, 請相信香港人

又想封站拉人

自推 在場手足小心

轉尖東西鐵站

好不安

留俾無裝分子出動！

紅磡啦，仲有poly

請相信香港人

心水清

推！

我都聽到

蘋果有報 推比現場睇

不停佐敦尖沙咀
咁去尖東站走得唔得

咁又遊客區放tg，仲唔黑色旅遊警示？

春袋既野，TST勁過機場